逃犯條例通過之後，梁天琦一定5歲係武漢叫過雞，要引渡返去打靶

你地自己諗下幾時返過支那飲喜茶，自己洗定蘿友

唔使啦
佢搞港獨已經可以直接返大陸打靶

西環都係想咁姐

西環：